{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_022453",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.oliveyoung.co.kr/store/goods/getGoodsDetail.do?goodsNo=B000000181126&dispCatNo=100000100030020&t_page=카테고리관&t_click=맘&베이비_전체__상품상세&t_number=14",
        "collectedDate": "2023-11-20",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "누들앤부 대용량 샴푸+워시+로션 3종세트"
    },
    "text": "ボディケアラインのマム&ベビー製品はヌードル&ブーブランドで販売しております。 こちらの商品は473ml*3で構成されており、使用期限は製造日から3年で開封後12ヶ月です。 シャンプーの使用方法は、適量を手に取り、泡立て、髪と頭皮にマッサージするようにこすった後、きれいな水で洗い流してください。 シャンプー後はコンディショニングヘアポリッシュを使用するとより効果的です。 お風呂に入るときは、ウォッシュ手やバススポンジに適量を取り、体にマッサージするようにこすってから、きれいな水で洗い流してください。 入浴後はスーパーソフトローションを手に適量を取り除いて塗ります。 また、ローションは顔と体に塗ってください。 製品の構成成分はシャンプーの場合、精製水、PG-80ソルビタンラウレート、コカミドプロピルヒドロキシカルテイン、ナトリウムコイルイセチオネートなどがあります。 シャンプーの中の成分としては、フェノキシエタノール、パンテノール、ソジウムデヒドロアセテート、トコフェリルアセテートなどがあります。 ウォッシュの場合、精製水、PG-80ソルビタンラウレート、コカミドプロピルヒドロキシタル酸、ソジウムコイルイソチオネートなどが含まれており、フェノキシエタノール、アラントイン、ソジウムデヒドロアセテート、シトリックアシッド、アスコビックアシッドなどが成分として含まれています。 ローションの成分としては精製水、アイソプロピルパルミテート、セチルアルコール、ステアリルアルコール、グリセリンなどがあり、フェノキシエタノール、スイートアーモンド種子油、ダイソジウムEDA、エチルヘキシルグリセリン,アスコビックアシッド,シトリックアシッドなどが含まれています。 この製品はアルファ-イソメチルアイオノン、アミールシンナムアル、アニスアルコール、ベンジルサリチル酸塩、シトロネルオール、クマリン、リナルールなどの成分も含んでいます。",
    "QA": [
        {
            "question": "ヌードル&ブーブランドのボディケアラインの商品は何ですか？",
            "answer": "ヌードル&ブーブランドのボディケアラインの商品は473ml*3で構成されています。"
        },
        {
            "question": "ボディケア製品の使用期限は何ですか？",
            "answer": "ボディケア製品の使用期限は製造日から3年で、開封後は12ヶ月です。"
        },
        {
            "question": "シャンプーの使用方法はどのようになりますか？",
            "answer": "シャンプーの使用方法は、適量を手に取り、泡立て、髪と頭皮にマッサージするようにこすった後、きれいな水で洗い流してください。"
        },
        {
            "question": "シャンプー後に使用すると効果的な製品はありますか？",
            "answer": "シャンプー後にはコンディショニングヘアポリッシュを使用するとより効果的です。"
        },
        {
            "question": "お風呂に入る際の使用方法はどのようになりますか？",
            "answer": "お風呂に入る際は、ウォッシュ手やバススポンジに適量を取り、体にマッサージするようにこすってから、きれいな水で洗い流してください。"
        },
        {
            "question": "入浴後に使用する製品はありますか？",
            "answer": "入浴後はスーパーソフトローションを手に適量を取り除いて塗ります。また、ローションは顔と体に塗ってください。"
        },
        {
            "question": "シャンプーの成分は何が含まれていますか？",
            "answer": "シャンプーの成分は精製水、PG-80ソルビタンラウレート、コカミドプロピルヒドロキシカルテイン、ナトリウムコイルイセチオネートなどが含まれています。"
        },
        {
            "question": "シャンプーに含まれる成分として、どのようなものがありますか？",
            "answer": "シャンプーにはフェノキシエタノール、パンテノール、ソジウムデヒドロアセテート、トコフェリルアセテートなどの成分が含まれています。"
        },
        {
            "question": "ウォッシュの成分には何が含まれていますか？",
            "answer": "ウォッシュの成分には精製水、PG-80ソルビタンラウレート、コカミドプロピルヒドロキシタル酸、ソジウムコイルイソチオネートなどが含まれています。"
        },
        {
            "question": "ウォッシュに含まれる成分として、どのようなものがありますか？",
            "answer": "ウォッシュにはフェノキシエタノール、アラントイン、ソジウムデヒドロアセテート、シトリックアシッド、アスコビックアシッドなどの成分が含まれています。"
        },
        {
            "question": "ローションの成分には何が含まれていますか？",
            "answer": "ローションの成分には精製水、アイソプロピルパルミテート、セチルアルコール、ステアリルアルコール、グリセリンなどが含まれています。"
        },
        {
            "question": "ローションに含まれる成分として、どのようなものがありますか？",
            "answer": "ローションにはフェノキシエタノール、スイートアーモンド種子油、ダイソジウムEDA、エチルヘキシルグリセリン、アスコビックアシッド、シトリックアシッドなどの成分が含まれています。"
        },
        {
            "question": "この製品にはどのような成分が含まれていますか？",
            "answer": "この製品にはアルファ-イソメチルアイオノン、アミールシンナムアル、アニスアルコール、ベンジルサリチル酸塩、シトロネルオール、クマリン、リナルールなどの成分も含まれています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 599,
        "QA": 822
    }
}